mon post狗梁震英，梁齊欣返咗大灣區為國家貢獻未？

仲有啲高官，建制派仔女，唔好再留喺五眼聯盟哩啲邪惡軸心國度，國家需要你哋貢獻喇！

PR狗死晒去邊？

齊陰唔係喺青山咩

青山應該冇得玩ig掛